黃洋達老婆: 李卓人支持修改議事規則，馮檢基支持公安條例

兩邊鬧哂， 咁先好波

熱狗支持永續基本法
打和啦 super

毓民冇叫人投基哥架死肥閪 果然唔抽毓民水就冇嘢講